就算熱狗唔肯協調 九東民主/本土派只出三隊就穩贏三隊

上面我自己計嘅上年區選數據 （唔知有無計錯數）
黃營總票數除開三隊每隊86000票
藍營總票數除三隊每隊70000票

就算熱狗唔肯協調分走30000票（預多左：熱狗好多人都杯葛區選/白票，根本唔喺上面個數入面，上屆黃洋達好多票有毓民幫手拉返黎，今屆已經無，而且熱狗形象差咗）
每張名單仍然贏6000票

前提：
1. 有區選咁多人出黎投票
2. 對家票無離奇大幅增長
3. 我方平均配票
4. 民主派/本土派唔會出超過三隊

1-3靠選民就做到
4 真係求神拜佛民主+本土派要初選
初選之後選民自組三人一組 平均配票

計漏咗個factor
如果有熱狗真係賤格到投對家 咁就無得贏第五席

呢區未到60:40
只係55:45
所以即使完美配票
我方都無可能贏4席
3席係極限
除非比例去返6:4甚至更高

除咗3人一組之外
另一個方法係分區配票
譬如如果我嗰區劃咗俾胡志偉嘅話
就全區一齊全投胡志偉
會較為簡單
唔使麻煩搵人配對組3人組

亨利話寧投建制不投泛民wor

邊個係亨利？
區選嗰陣佢係咪咁講？如果係嘅話已經計咗係上表藍營票內

九東65個區議會選區
三張名單每人分配21-22個小區
組成3個總共86000票嘅大區

好處係：
可以同每區區議員/社區主任配對拉票
集中宣傳其中一個大區 節省選舉開支
唔使選民自己組3人小組咁麻煩

如果佢哋真係唔初選點算？
我哋自己揀三個名單投
咁點揀好？

其實我建議唔到佢地肯唔肯
都照擺佢地個名入去俾市民初選
選民自己配票俾初選頭三位

老婆係黑警果位亨利

如果黃洋達初選入到頭三位
而分區配票分到我係佢嗰區
無論我幾唔願意都好 都會投黃洋達

如果胡志偉入到頭三位
希望熱狗都會肯尊重結果
分區配票分到佢地係胡志偉嗰區嘅話
都肯投胡志偉

民間初選有冇得用app做？
唔玩初選嘅係咪自動當鬼唔洗投？

不捉鬼
唔排除有素人真心想好似朱凱迪咁
一開始民調好低 經過選舉期宣傳之後彈起變票王
照擺佢地個名入初選
即使選唔上佢地，都唔需要逼走佢地
但要求佢承諾如果選舉日前民調仲入唔到民主派頭三位嘅話 就要自動棄選
佢唔肯棄選選民都千祈唔好投佢

100%無可能既事,兩邊都唔會侵對家玩

咁就返翻去頂樓個chart
即使有三萬熱狗唔肯協調
其餘民主派分三隊平均分票都夠贏

+1
總之一票不投少數派
根據上次結果
如果配得好地區可以拎到21席

如果配票我個區投熱狗
我會照投

而家呢個時侯仲鬼打鬼
一d政治智慧都冇
今次輸咗香港可以話正式玩完
23條一定立
香港特殊地位
大家可以諗定移民
除非今年內支爆

希望熱狗都會明白呢個道理

選民自己配票俾初選頭三位

最好就出三位, 如果多過三位我就會根據民調平均配票畀頭三位, 就係咁.
其實唔難.

不過靠民調嘅話
最怕就係兩張邊緣名單支持率差唔多
上屆幾乎全部選區尾席都有三四隊5-6%支持度
仲要有+/-2%誤差
所以最好都係初選用票數嚟分高下最精確
然後只剩返三隊

佢係咪住警察宿舍?

岩呀

搵人洗票已經可以打亂你啦！

打定防守先

1. 唔好盲目抗拒大台，只要大台係大家都公平參與，臨時既大台係可以照跟

2. 就算初選既結果不如人意，都一定要跟策略去投票，俗稱含撚

3. 喺有公平機制既初選情況下，唔參加初選但又出黎參選，當𠝹票打

請拋開過往既包伏，唔好再執著於我唔會含撚，射落海都唔益你，啲票寫左你名㗎果啲意氣用事既說話，過去兩屆已經見到謝偉俊漁人得利既情況。唔好一味抗拒議會抗爭，和勇不分，任何一條戰線都重要，首要任務係對付港共同黑警

推排名加棄選
初選排名的重要性